譚得志快必不獲保釋婆婆激動落淚 林鄭月娥妹仔資質上不了大台?

#譚得志 #快必 #左右大局

譚得志快必不獲保釋婆婆激動落淚
林鄭月娥妹仔資質上不了大台?
D100 左右大局
(主持: 梁家權、區諾軒)
Sep 18, 2020

D100 Radio
510K subscribers
譚得志快必不獲保釋婆婆激動落淚 林鄭月娥妹仔資質上不了大台? D100 左右大局 (主持: 梁家權、區諾軒)

人民力量副主席譚得志（快必）早前遭國安處便衣上門拘捕，指控他在今年3月至7月多次擺街站時，發表言論如「721唔見人」及「黑警死全家」等，引起對政府憎惡及藐視，控以5項發表煽動文字罪及1項在公眾地方內擾亂秩序行為罪，另外又被控1項煽惑他人參與未經批准集結罪，及票控發表煽動文字罪、在公眾地方內擾亂秩序行為罪。這2宗案件合共9控罪早前提堂時，粉嶺裁判法院主任裁判官蘇文隆拒絕讓譚保釋，還押1周後，譚得志周四 (17日) 再向高等法院申請保釋，遭法官潘敏琦拒絕。

相關影片:
1. 【LIVE 直播】 張崑陽令傑斯哽咽爆林鄭月娥兩大結果!? 全民檢測預告中共總加速師新攬炒計劃!? 譚得志快必周四現身撐台灣手足月餅邊度買!? D100 三點維權 (傑斯、Calvin Wine) ()
2. 譚得志快必申請保釋失敗原因陳志全慢必講 抗逆基金老闆攞完再炒人冇代價?! D100 左右大局 LIVE (主持: 梁家權、區諾軒) ()
3. 【LIVE 直播】 譚得志快必唔俾保釋法官可以有3個理由!? 黃國桐桐叔拆局講正審再申請保釋仲有得撼!? 台灣保護傘手足最新情況! D100 三點維權 (傑斯、黃國桐) ()

D100 香港:
Facebook:

#譚得志 #快必 #左右大局 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家